食完抗抑鬱藥再食大麻

有無人知感樣做有無咩負作用

感樣即係咩樣

點樣樣

我 食完adhd藥再飲monster， 我隻藥suppose係唔可以有咖啡因， 而家我個位勁唔舒服個頭好赤

我呢加都係感 我呢加好似周身唔舒服感好辛苦

對心臟負荷應該好勁

食煙喺咩感覺

好撚威好撚型呀

老母個春袋係唔到你話唔型既

我以前都抑鬱過兩次 但應該無你咁嚴重
我留底我tg俾你

預咗有機會俾連仔ban 但如果想揾人開解我半夜都會盡量幫你
PS:講真

發夢夢見唔會食藥，隊隊草身體好

太多/唔識控制會令病情惡化
見過朋友就係因為咁, 而家上左心癮
個人忽忽地咁
勸你唔好靠大麻去抗抑鬱

入嚟傾下

Anti depressants 再一打vodka shot 再 smoke